依個size,笠臭彈，fit晒

大家點睇? 6蚊個

睇落似膠 咁高溫肯定唔溶？

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

飯堂嗰啲鐵兜一樓

曾經有巴打提過：

喺個底中間整個窿
可以插得入瓶裝水
咁就可以蓋著粒熱洋蔥
同時灌水整熄它

聽人講用水啲煙會仲濃咗

又唔需要直接用手掂

再者
可以用宜家好興嘅摺桶

攜帶方便

其他文有講

不過你可以睇吓𠵱個gif